代Po 討論近期抗爭活動嘅問題

借ac出po
想討論返最近抗爭活動既問題同少少個人建議

1.文宣太少太亂 唔夠時間
發現最近半個月都係活動前一至兩日先有文宣，仲有d一日幾區有活動(唔計開花)，之後文宣開始亂，有幾次出到去又話活動取消，帶風向去另一個活動，連登又開始少行動post。

建議：至少活動一星期開始文宣，善用連登ig fb推行動po，怕俾狗mon po可以稍後公佈確實地點。建議一日最好不超過三項活動。

2.和理勇武活動比例不均
而家開始少搞集會開花快閃，加上d狗開始改戰略，未搞先重狗，搞太多純和理活動有一定危險性

建議：平均搞和理勇武活動確保雙方有足夠休息同準備，一個禮拜全部和理活動或者勇武活動會太chur，會開始越來越少人出同越來越多人被捕，好似最近一星期黎明行動，頭三日和你suck仲可以接受，仲有人出，之後個幾日明明全港罷課但反而少左人出，令到出個d開始危險同唔知有咩搞，之後變左9 fing

3.和理非要升級
勇武係咁做condom，拉一個少一個，傷一個又少一個，但和理非都仲係未有升級既意欲

建議：發夢聽到人話有狗，唔好得個跑字，支援一下前線勇武，尊重前線決定，打就一齊留，守就一齊守，撤就一齊退，如果d後排走哂，前面嗰啲就一定變Condom，其實和理都有好多嘢做，平時喺屋企可以整下文宣，周圍發放下行動po，準備下啲物資，就算冇f.a牌都可以幫中彈嘅人沖下鹽水，街坊look都可以做哨同埋如果見到有手足俾人拉，幫手影下正面同埋抄低名(好重要！)有樣有名可以減低被自殺機會。

4.出左活動冇人出
其實同第二個問題有啲point幾似，如果個個遲到，啲狗就會睇中你少人就提早展開拘捕行動，同埋有啲人出到去見到冇人又會返去。

建議：所有活動都盡量唔好遲到，同埋仲有一個問題就係如果唔係你嗰區嘅活動，你太遲出嘅話就俾人封曬路，之後又出唔到去，然後入邊就會變咗一個困獸鬥，又少手足，出邊嘅人又入唔到去支援。

5.活動欠缺組織
文宣可以講少少活動性質，如果唔係d新手出到去又唔知要做d咩，就變左9企同9跑

建議：盡搞快閃勿陣地，因為而家d狗改左戰略之後搞陣地既難度同埋危險性會提升，所以快閃係最安全，成本效益最高嘅活動，然後搞完就分散走。如果陣地嗰啲有分排企，如果多人可以試下較前有gear嘅就一個一個拉著前面嘅人 而後面冇gear就企疏d 開戰時請拉住前面個袋勿鳩跑，撤退背住跑，如果個個擰轉身不停跑，前面嗰啲就會好危險，如果一個拉住一個向後退，手足因為落單之後被捕嘅風險就會大大減低